有冇人可以私底下同我傾

友情問題
telegram 傾

冇

Hi

想認真搵人傾下咁難咩

hi

乜聯絡方法都唔留係咪等緊人pm你？

Me